{
    "question": "Pengurus PWNA sekurang-kurangnya terdiri dari .... orang",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terdiri atas sembilan orang</p><p>semoga bermanfaat</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tentukan-fiil-fail-dan-maful-506",
            "question": "Tentukan fi'il fa'il dan maf'ul    \u062c\u064e\u0644\u064e\u0640\u0633\u064e \u0631\u064e\u062c\u064f\u0640\u0644\u064c \u0623\u064e\u0639\u0652\u0645\u064e\u0640\u0649 \u0639\u064e\u0644\u064e\u0640\u0649 \u0625\u0650\u062d\u0652\u0640\u062f\u064e\u0649 \u0639\u064e\u062a\u064e\u0628\u064e\u0640\u0627\u062a\u0650 \u0639\u0650\u0645\u064e\u0640\u0627\u0631\u064e\u0629\u064d\u060c \u0648\u064e\u0627\u0636\u0650\u0639\u064b\u0640\u0627 \u0642\u064f\u0628\u0651\u064e\u0639\u064e\u062a\u064e\u0640\u0647\u064f \u0628\u064e\u064a\u0652\u0640\u0646\u064e \u0642\u064e\u062f\u064e\u0645\u064e\u064a\u0652\u0640\u0647\u0650\u060c \u0648\u064e\u0628\u0650\u062c\u064e\u0627\u0646\u0650\u0628\u0650\u0640\u0647\u0650 \u0644\u064e\u0648\u0652\u062d\u064e\u0640\u0629\u064c \u0645\u064e\u0643\u0652\u062a\u064f\u0640\u0648\u0652\u0628\u064c \u0639\u064e\u0644\u064e\u064a\u0652\u0647\u064e\u0640\u0627:\"\u0623\u064e\u0646\u064e\u0640\u0627 \u0623\u064e\u0639\u0652\u0645\u064e\u0640\u0649\u060c \u0623\u064e\u0631\u0652\u062c\u064f\u0648\u0652\u0643\u064f\u0640\u0645\u0650 \u0633\u064e\u0627\u0639\u064e\u062f\u064f\u0648\u0652\u0646\u0650\u0640\u064a\u0652\"\u060c \u0641\u064e\u0645\u064e\u0640\u0631\u0651\u064e \u0631\u064e\u062c\u064f\u0640\u0644\u064c \u0625\u0650\u0639\u0652\u0644\u064e\u0627\u0646\u064e\u0640\u0627\u062a \u0628\u0650\u0627\u0644\u0623\u064e\u0639\u0652\u0645\u064e\u0640\u0649\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "\u200f\u062c\u0644\u0633 = \u0641\u0639\u0644 <br>\u200f\u0631\u062c\u0644 = \u200f\u0641\u0627\u0639\u0644<br>\u200f\u0623\u0639\u0645\u0649 \u0639\u0644\u0649 \u0625\u062d\u062f\u0649 \u0639\u062a\u0628\u0627\u062a \u0639\u0645\u0627\u0631\u0629 = \u0645\u0641\u0639\u0648\u0644",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "huruf-yang-bertanda-sukun-disebut-215",
            "question": "Huruf yang bertanda sukun disebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>latinkakakehjcdixrvkqhavsvvs</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apabila-tidak-membaca-qunut-makasunah-ditambal-dengan-473",
            "question": "Apabila tidak membaca qunut makasunah ditambal dengan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maka disunahkan melakukan sujud sahwi</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sujud Sahwi</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Menurut pendapat <strong>Imam Syafi&#039;i</strong>, <strong>madzhab</strong> yang dianut mayoritas umat Islam Indonesia, apabila lupa membaca <strong>doa qunut</strong> maka disunnahkan melakukan <strong>sujud sahwi</strong>.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lafal-bsm-allh-mgrah-omrsaha-di-dalam-alquran-330",
            "question": "Lafal \u0628\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0645\u062c\u0631\u0627\u0647 \u0648\u0645\u0631\u0633\u0627\u0647\u0627 di dalam Alquran dibaca,tlng di jawab ntar di follow\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku mau mantu tapi aku kan kristen</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nama bacaannya yaitu imalah pada kalimat \u0645\u064e\u062c\u0652\u0631\u0656\u066e\u0670\u06be\u064e\u0627</p><p><strong>Penjelasan</strong><strong>:</strong></p><p>imalah Ra dibaca Re.</p><p>imalah ialah mengucapkan harokat antara fathah dan kasroh terdapat di surat Hud ayat 41</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yang-bukan-adab-adab-membaca-alquran-adalah-a-berwudhu-te-211",
            "question": "Berikut yang bukan Adab Adab membaca Alquran adalah A berwudhu terlebih dahulu B duduk dengan tenang ketika membaca C membaca tanpa memerhatikan makhraj dan tajwid D Mengawali dengan Ta'awudz dan Basmalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>c. membaca tanpa memperhatikan makhraj dan tajwid</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>semoga membantu..!</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.Membaca tanpa memerhatikan makhraj dan tajwid</p><p><em> </em></p><p><em>maaf</em><em> </em><em>ya</em><em> kalau</em><em> salah</em><em>!</em><em>semoga</em><em> </em><em>mem</em><em>bantu</em><em>:</em><em>)</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-hukumnya-belajar-ilmu-tauhid-pada-orang-talafi-142",
            "question": "Apa hukumnya Belajar ilmu tauhid pada orang talafi?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: fardhu ain </p><p></p><p>MAAF KALO SALAH</p><p>SEMOGA MEMBANTU</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-arabnya-sofa-adalah-tolong-jangan-di-translate-348",
            "question": "Bahasa arabnya sofa adalah\r\n\r\n\r\n tolong jangan di translate",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>\u0635\u0641\u0629</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Semoga membantu. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0643\u0646\u0628\u0629</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "flah-artinya-adalah-921",
            "question": "\u0641\u064e\u0644\u064e\u0651\u0627\u062d\u064c\r\nArtinya adalah?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Petani</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>artinya dalam bahasa Indonesia adalah :</p><p></p><h3>petani</h3><p></p><h2>Semoga Membantu</h2><h2>Jadikan Jawaban Tercerdas</h2><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "42-jumlah-huruf-halqiyah-ada-kd-33-43-hukum-mempelajari-i-524",
            "question": "42. Jumlah huruf halqiyah ada ....    KD 3.3\r\n43. Hukum mempelajari ilmu tajwid adalah ....\r\n4. Membaca Al Qur'an dengan tanpa melihat tulisan ayat-ayat Al Qur'an disebut\r\n5. Nada jawab adalah nada lagu dengan suara\r\nwablah pertanyaan-pertanyaan di bawah ini dengan jawaban yang singh\r\n3.1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>42. 6 huruf</p><p>43. Mempelajari ilmu tajwid adalah fardhu kifayah. ... Namun, membaca Al-Qur&#039;an menurut ketentuan ilmu tajwid hukumnya fardhu ain. Artinya, setiap orang yang membaca Al- Qur&#039;an harus dengan bacaan yang baik dan benar sesuai dengan ketentuan ilmu tajwid.</p><p>44. Menghafal</p><p>45. </p><p>Jawabul jawab, yaitu nada suara keempat atau nada suara paling tinggi.</p><p></p><p></p><p></p><p><strong>Jadikan</strong><strong> </strong><strong>jawaban</strong><strong> yang</strong><strong> </strong><strong>terced</strong><strong>as</strong><strong>^</strong><strong>^</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kamu-pasti-akan-ditanyai-arti-dari-a-665",
            "question": "\"kamu pasti akan ditanyai\" arti dari...\r\na.\u062a\u064e\u0639\u0652\u0644\u064e\u0645\u064f\u0648\u0652\u0646\u064e\r\nb.\u0644\u064e\u062a\u064e\u0631\u064e\u0648\u064f\u0646\u062d\u0627\r\nc.\u0644\u064e\u062a\u064f\u0633\u0652\u0644\u064f\u0646\u0651\u064e\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. belajar b. bergoyang c. mengikuti dari</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}